呢條女真係無撚得輸

對腿真係
粗得黎帶肉

一路屌一路彈 嗚阿

仲要比佢拎對腳夾撚住個頭

波細

樓主老母都系

樣有 腳有 仲想個波有幾大

泡菜狗